有冇市民建議紀律部隊減人工？

直情炒左佢啦，而家都無示威

解散警隊

減警察人工啦，佢地做野咁辛苦，唔想佢地交咁多稅咁大負擔呀

無架，班狗官口講見到既市民，我地唔會見到
相反，我地講野，佢地都唔會見到

狗隊懲教果班根本唔值咁高人工 最高係佢地 反而消防救護成日死傷出車既就唔加人工

有市民建議加稅

Good idea 養狗

去到波狗把口就會變左
有市民提議紀律部隊額外加薪
報答佢哋依一年既辛苦

一齊俾d聲音政府

等睇啲垃圾黑警出嚟講自己都係納稅人有份交稅有得多過我哋。你份糧唔係公帑嚟㗎？咁啲公帑邊度嚟㗎？唔通你做狗之前已經有幾百萬預嚟交稅？

唔係挑你機
不過你句野好有霸氣啫